### Привет! Это приложение позволит рассчитать свой ИМТ и подобрать оптимальное меню исходя из полученных параметров. Приложение выполнено в рамках проекта [Beeinterns](https://beeinterns.ru/) 

Страницы: 

- Стартовая страница с формой для ввода параметров;
- Страница с выводом и интерпретацией результатов;
- Страница с оптимально подобранным меню на неделю;

## Стартовые команды

Чтобы запустить проект:

### `npm install`
### `npm start`

Запуск сервера:
### `cd server`
### `npm install`
### `npm start`

Приложение будет открыто по адресу [http://localhost:3000](http://localhost:3000).
